食栗米片落牛奶定朱奶

我由細到大都係落牛奶
聽到有人話落朱奶好怪
牛奶
朱奶

就咁食 無落過奶

豆奶

落乳酪

奶 然後落朱古力脆波

粟米片就咁食 朱古力波就牛奶

識食 就咁當零食都好食

係 但同啲fd講齋食咩都唔落會比人歧視

朱奶唔同左味
唔夾

維他奶

粟米片一定要老虎仔有糖個隻
奶一定係麥精

冇得傾

蜜糖正d

蜜糖星星食得多會un到個口腔有d痛，不過都好味

蜜糖味粟米片

人奶

有糖嗰隻
熱麥精

維他奶
甜到仆街

楊協成